Gaming laptop 求意見

想買部效能夠打黎緊2-3年大作既nb
Budget 大約10000-13000
岩岩去咗鋪頭睇有兩款都ok

第一款係：Msi Gs63 7re Stealth
第二款就：Acer Vn7 593G 7172

Msi 果款就得1050ti 但機身比較輕薄 散熱感覺都夠用
Acer 就用1060 但係聽聞Acer Qc麻麻

各位巴打有咩睇法 同埋價位有咩選擇

1050ti 唔會夠玩呢兩年大作 除非你唔care low setting

至少1070喇
冇錢就再儲下

戰神應該啱你

y720 Lenovo

老老實實如非必要都咪買gaming laptop, 我幾年前買左部gs70 stealth pro 多問題到呢.....

唔介意嘅話想問下樓主點解要買gaming laptop 而唔自己砌一部？

平平地買部i7 HQ 嘅laptop +egpu
只要粒U仲夠用就可以一直upgrade 😋
申利宜家用緊Dell 7559 +1060
加埋唔使7500

屌腦殘當左係WhatsApp用emoji

因為要出國讀書 但又想間中打下機

Egpu 使唔使要tb3 先用得
有睇過Akitio 覺得都ok
但要外接mon先發揮到效能 去到又要買過個mon

我之前同你諗嘅一模一樣呀，都係出國讀所以買左部msi, 好伏架真係
最尾頂左兩年半之後上年暑假我係香港買齊cpu gpu ram ssd hd 火牛 帶去
去到買case keyboard 同mon 自己砌
我本身對砌機零經驗不過搞左1-2個鐘就砌完，無乜難度架

砌部itx 仲好

有無教學或者source

1060加埋唔使7500
邊到買

我都有諗過砌一部 畢竟gaming nb 真係唔抵屌
係驚搬屋時好麻煩

一定買依部 平香港1萬 國際保

ASUS GL502VS-DS71 ROG Strix 15.6" G-SYNC 120 Hz VR Ready Thin Gaming Laptop, GTX 1070 8GB Core i7-7700HQ 16GB DDR4 128GB SSD 1TB HDD, Black

痴線抵撚到

$12xxx 港紙就有部1070+7700Hq
抵到飛起
但國際保包唔包香港先
Msi係唔包

asus包頭個年

出國先買喇

垃圾

用EXP GDC嘅話m.2 同 NGFF 都support到
而且個adapter本身都只係幾百蚊
但係就無tb3咁方便

全部dcfever執二手
香港人痴撚線架
我部7559 正價$7000 條友買左半個月就放返出黎 仲要無點用過 放$5000
張1060條友前日買 後日就放返出黎 原價$2000 佢放$1500 用3GB價買6GB不是夢

你呢d真係複製唔到嘅經歷